視光師唔該入一入黎

其實散光幾多度先要戴眼鏡🤔🤔

睇唔到咪戴

巴打 我想買日本手造框 但配鏡就好撚貴 想拎個框出去配鏡 但d sales 成日話出面配整爛左個框就唔包退鏡ga 其實拎自己既框去fit個鏡易唔易整爛